聾人報警點聽到人講野？

有起事上嚟打999點聽到人講咩
聽電話條友手語勁到曉飛都無用

聾人點講野

笑

唔知點解諗起問導盲犬點識路個post

……

咁差佬點聽到聾人講咩？

你做乜野?

天生聾咪學唔到發音

叫人幫佢報

有992架 on9仔
返屋企讀多啲書

992

⋯⋯可以上網報警

所以咪有導聾犬

巴打入咗u未

真好奇，盲人點上連登睇post回覆？？

有992短信報警